黃偉民易經講堂 習近平捐款抗疫一呼百應 身在香港好修行 紫微斗數田宅宮

黃偉民易經講堂
習近平捐款抗疫一呼百應
身在香港好修行
紫微斗數田宅宮

黃偉民易經講堂
48.2K subscribers

習近平率領其他六位政治局常委，高調地捐款抗疫。其他地區的最高領導，省委書記，市委書記，見此都一呼百應，一一響應捐錢，對付這場瘟疫。

林鄭也率領她的政治問責官員，捐出一個月的薪金，支持習主席。

問題是，習近平等七常委，捐了多少錢？捐去什麼機構？

現任七位常委，是中共政府最高權力的核心，掌控中共一切政策，他們一句說話，可以將全國儲備用去救災，他們高調做這場政治show，劍指什麼人？

乜黎

風水佬就咪講政治啦，中國撚仲有儲備咩，有都用黎還外債啦，依家佢叫人損係想共班友產